瑜珈導師話罷工醫護丟臉又冇責任心

好文應同大家分享文主叫大家分享開去，所以我分享比各位，一齊念力抗肺炎

仲咒人諸多不滿會生乳癌

幫幫文主將佢嘅戇鳩share開去

推

支持藍絲去醫院做義工唔好戴口罩

屌佢老母，無命仲點養家呀？
最緊要保護好自己同香港囉
條八婆就真係唔撚好丟瑜珈界臉啦！
講到無大陸會死咁，返上去囉

呢個台灣婆藍撚到黑

蠢

完

眾人皆醉我獨醒

作為導師 上堂更需要派口罩俾學生
如果唔係又丟臉又無責任心
影衰所有瑜伽導師

佢真係智障架WO

1)香港醫療系統負荷唔到,咁咪封關囉,大把國家已經唔收中國人入境,包括佢盟友俄羅斯

2)教育局都停課啦,做乜仲要跨境返學?返工,政府都已經叫人home office啦

3)封關係指封人,唔係封物流

4)睇疫情囉

5)自己睇下支那死幾多人先啦,每年講緊8萬人,美國個流感個死亡率有幾多呢?

6)條命面前仲講搵食

7)消防入火場救人都係自己條命優先啦,721 個2條轉身走佬狗呢? 唔去救人?

㊙️我本人就是一個不認同～會吵的小孩就有糖吃的人
lol
乖左幾十年啦香港人, 有撚糖食咩屌你老母
香港人比人恰又唔見你出聲
同范范d女人無撚分別

Ending果段

好有道理，簡直係發人深省，我係淨係想搵錢，多謝你支持我罷工。

利申，返醫院ge文職

快撚d封關阿dllm仆街正苦

唔洗找

冇人去比嬲嬲？

口罩都唔戴 仲有人敢去上堂？

咁叻唔做護醫上前線

最憎呢啲自然療法
達爾文獎得主

提出d問題空泛到

有冇人起個導師底？
佢係咪無牌瑜珈導師充大頭鬼？

係時候出來鞭屍了
而家全球都要封關啦, 唔知事主又點睇?

佢屈網民食大麻Wor

大麻合法化先係未來世界主流囉